root過手機，有d apps用唔到，有無解決方法？

root過手機，有d apps用唔到，有無解決方法？

仲用緊lihkg咩

我唔係acc主人，只係借acc

Unroot

How?

要唔要幫你通知醒佢？ 我乜都唔知，佢好似無用好耐

乜你同佢共用咩

之前我無acc，又想問野，所以借左比我暫用。
佢好似無用好耐

我重以為佢用緊
所以回下
你都唔似佢
算啦 我同佢都分道揚鑣咗好耐
如果唔係佢 就算

所以我都無郁過佢名之類既野 因爲唔係acc 本人